有冇人試過散買單程機票去日本?

黎緊去北海道 買大行來回飛平均都4000幾

但我上網check hk express 散買去東京先700 , 再散買ana 去函館 都係400

咁咪total 先 2000幾

有冇巴打試過完全逐程散買駁住時間飛?

有咩問題?
去大阪, 東京 2次都係來回分開買
試過一次唔知係咪有BUG. 長榮去台灣, 單程去+單程返, 平過就咁買來回幾十蚊

即係可以單買幾張逐張砌? 未試過

打算買張來回東京 再買去北海道機(ANA) 全程只玩北海道

逐張砌無問題
但如果因爲之前班機delay而趕唔到下一班
就閣下自理

可以啦，自己睇清楚時間，有d時差嗰d要睇真d
同埋中間轉機預返好時間唔好太趕

唔少人都係逐張機票砌姐

你聽慳駁機時間咪買近d時間駁機囉

不過有咩Delay就88

最理想當然係飛東京 玩一兩日再飛北海道 回程直飛

hkexpress 再駁機好似好危

飛機時間一出問題你就大獲

就算無delay
時間成本都好大啦

去旅行
無謂為個一兩千煩咁多野
就好似唱錢咁
成個2，3個%所謂個rate 靚d
走走去排隊唱錢，都痴痴地
唔知仲以為d 唱100萬港紙去玩

大行西時間4000 hke 靚時間3000 大行靚時間5500

講真你咁樣駁不如東京玩兩日啦